美國兩日冇左1.7兆

美國個股票市場價值喺過去兩日就跌左$1,700,000,000,000

汁：

香港有國家唔怕！唔會跌！

之前升得太癲
再加上肺炎 跌下好正常

抵啦 信中國 無事

班財團驚sander打低侵侵會畀政府開刀搶錢？

條老嘢做做下死左仲衰，無人會選佢啦